[壽星公] sei 貼圖區 4

噢嗨 sei！

早前fansign

搞錯左，原來係活動黎

法國依度除左我真係冇人可以一路單機，會繼續努力推po

再黎上星期fansign

哇依個咩眼神

再黎今日早前活動

咁似hellovenus前成員

估下，係咪yoonjo😄

嗨

係😄

btw啱啱發現原來ching除左零回覆之外仲係全零正負評

咩ching？

cjai唔使訓教

係mui吖，夜鬼嘛

乜野係mui？

禾英文名😂

佢話依個po高汁

攝影sei

尋日

今日

今日金浦

噢嗨sei！

腦裏仲播緊ironboy